其實連登以外 根本冇人叫人今日入機場

公海FB冇 公海tg冇 私谷tg都冇

我淨係見到幾個帳號不斷洗版推到想頂
所以都係荃灣見

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

葵芳運動場起步啊

荃灣有活動嘅話就唔好開第二個活動分散啲人

你哋想搞機場都要整定啲文宣
乜都冇鬼會理你咩 仲有真正前線（真係會打狗嗰班）係冇時間上tg以外

我意思嗰邊見
好多人唔參加遊行部份

下個禮拜先入機場啦，
文宣唔切

呢啲活動一定要吹夠雞
啲人唔係反對去機場 而係根本唔知

機場你點入去，申請左禁制令，唔係登機既根本入唔到去

睇吓出面討論
啲車入唔到就得

唔好騎劫荃葵青遊行
9月1入機場

好撚鬼

其實9月1日大家已經有共識入機場
仲埋攬炒巴都有建議26/8入機場
係尋晚無啦啦多左堆人叫人25/8今日入機場
完全無準備無文宣，仲屌人幕後大台
所以今日好多巴打會無視機場post
但26/8，1/9 就大家共識一定去會

有幾條友好堅持去機場啫

巴打小心

更加奇怪係不斷散播陰謀論話泛民阻止人入機場
但係明明佢哋已經冇乜影響力 佢話五毛搞事仲合理啲

屈鳩叫人去遊行嗰啲同文宣都係大台真係接受唔到
仲有2000幾個正皮

荃灣見

機場都比機管局搞到半癱
洗乜入去

入荃灣

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

星期一
不過建議可以減d地區遊行
集中多d錫佢春袋

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城